邊隊波命硬得過今季既鍠馬

my name

你當巴塞死？輸4球都照反cup

駁唔到

唔係命硬
係實力

球證實力

下回合反cup祖記

誤判兩邊都有(好似係)BTW 下場巴塞歐聯ALL IN買4:0 / 5-1就可以買樓了

事關鍠今季真係好多場絕殺
疤果場世紀反CUP係勁既 如果對蛆都反CUP埋
就憑呢2場 我就認疤命硬過鍠

BTW 講起命硬唔單止絕殺
好似之前鍠對下體會 最尾比人追和 都以為今次失分實比疤追返
點知疤對住馬拉雞都可以輸埋

六球都黑翻黎，食撚屎啦巴塞

今晚對皇蘇都輸硬咁濟

你當獌狗死架？21場不敗啦，聽日睇下我曼點殺車啦

樓上話巴塞，巴黎自己足球之恥啫
唔好講同級，如果係些路迪/波圖/阿積士之流無端端首回合lead左4粒都識點踢啦，係psg呢啲有銅臭無智慧既波做壞規矩啫

吹呀？